［小心］水砲車出沒

奧海城對出 3號幹線 往南走 發現3號水砲車 一架裝甲車 另加豬籠車 未知去向

推

推推推 手足小心

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

自推

工業革命1.0

Happy Friday

咁鍾意返工，阻鳩你收工

下午3點半

九龍灣，土瓜灣，大埔，屯門，新蒲崗，火炭，紅磡，荃灣，葵涌，觀塘

🚫將軍澳工業邨除外

推，有post話入咗西隧

［突發］中環撚小心

搞中環唔奇

食個lunch都淋濕唒